唔係話當Poly Condom，但唔好唸住硬踫，快閃燒狗屋狗舍先有用

宜家極多兵力圍曬係Poly，點解我地唔去快閃佢地既屋企呢
就好似呢晚天水圍手足咁，快閃燒完即走，只要各區都咁做，特別九龍區
根本可以破解到目前局勢

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

推呀